# **Comunicación**

## **Objetivos del Módulo:**

- Comprender la importancia de la comunicación efectiva en el ámbito personal y profesional.
- Identificar los elementos clave de una comunicación exitosa, incluyendo la escucha activa y la empatía.
- Desarrollar habilidades para expresar ideas de manera clara, concisa y respetuosa.
- Mejorar la capacidad de comunicarse de manera efectiva en situaciones desafiantes y conflictivas.
- Aplicar técnicas para mejorar la comunicación en equipos de trabajo y establecer relaciones interpersonales positivas.
